白衫鄉黑去撚哂邊呀

夠疆依家打入元朗西鐵站呀屌你老母
仲話黑社會 見人多就縮沙
咁撚無用係咪想俾人笑成世

恰落單唔人你就叻
黑社會喎屌